一陣考吹口哨八級，有咩要注意？

高音C 海豚音都無難度
如果唱歌音準音域有吹口哨一半就好

留意你個樣
樣衰會比人當性騷擾

小心個tone

練好啲scale，pieces嗰啲應該唔太難。